// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/4.0beta2/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define({moveUp:"P\u0159esunout nahoru",moveDown:"P\u0159esunout dol\u016f",rename:"P\u0159ejmenovat",hideInMapLayers:"Skr\u00fdt ve vrstv\u00e1ch",showInMapLayers:"Zobrazit ve vrstv\u00e1ch",invalidTitle:"N\u00e1zev nesm\u00ed obsahovat n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed znaky: \x3c or \x3e.",header:{home_link:"Dom\u016f",simpleHome:"Dom\u016f",support:"N\u00e1pov\u011bda",features:"Funkce",myAccount:"Moje organizace",myProfile:"M\u016fj profil",help:"N\u00e1pov\u011bda",plans:"Pl\u00e1ny",adminGuide:"Pr\u016fvodce pro administr\u00e1tory",
signOut:"Odhl\u00e1sit",signIn:"P\u0159ihl\u00e1sit",newScene:"Nov\u00e1 sc\u00e9na",gallery:"Galerie",groups:"Skupiny",myContent:"M\u016fj obsah",esriCommunity:"Community and Forums",myEsri:"My Esri",map:"Mapa",training:"\u0160kolen\u00ed",trialDownloads:"Zku\u0161ebn\u00ed verze ke sta\u017een\u00ed",fullScreen:"Prohl\u00e9dnout s \u00fapln\u00fdm rozhran\u00edm",newGlobal:"Nov\u00e1 glob\u00e1ln\u00ed sc\u00e9na",newLocal:"Nov\u00e1 lok\u00e1ln\u00ed sc\u00e9na",globalScene:"Glob\u00e1ln\u00ed sc\u00e9na",
localScene:"Lok\u00e1ln\u00ed sc\u00e9na",spatialRef:"Sou\u0159adnicov\u00fd syst\u00e9m"},environmentSettings:{dragSunSliderText:"T\u00e1hnut\u00edm za posuvn\u00edk m\u016f\u017eete m\u011bnit \u010das.",dragSunSliderHint:"P\u0159et\u00e1hn\u011bte posuvn\u00edk",sunLight:"Slune\u010dn\u00ed sv\u011btlo",sunrise:"v\u00fdchod slunce",sunset:"z\u00e1pad slunce",shadowing:"St\u00ednov\u00e1n\u00ed",directShadow:"P\u0159\u00edm\u00fd st\u00edn (vrh\u00e1n slune\u010dn\u00edm sv\u011btlem)",diffuseShadow:"Rozpt\u00fdlen\u00e9 st\u00edny (vrh\u00e1ny okoln\u00edm sv\u011btlem)"},
layerItemEditable:{groupTypeCheckbox:"Za\u0161krt\u00e1vac\u00ed pol\u00ed\u010dko",groupTypeRadio:"P\u0159ep\u00edna\u010d",groupTypeCompact:"Slou\u010dit",groupTypeHide:"Skr\u00fdt",configureLayer:"Konfigurovat vrstvu",zoomToLayer:"P\u0159ibl\u00ed\u017eit na",deleteLayer:"Odebrat",dragHere:"Sem p\u0159et\u00e1hn\u011bte vrstvu.",changeGroupType:"Zm\u011bnit typ skupiny"},slideDeckEditable:{addSlide:"Zachytit sn\u00edmek",slide:"Sn\u00edmek",updateSlide:"Aktualizovat sn\u00edmek",deleteSlide:"Odebrat sn\u00edmek"},
symbologyEditor:{symbologyShieldWarning:"Nastaven\u00ed symbol\u016f t\u00e9to vrstvy nelze m\u011bnit. Chcete-li odebrat existuj\u00edc\u00ed nastaven\u00ed symbol\u016f a definovat nov\u00e9 nastaven\u00ed symbol\u016f, klepn\u011bte na tla\u010d\u00edtko OK.",colorOverride:"P\u0159eps\u00e1n\u00ed barev",fill:"Vyplnit",outline:"Obrys",shape:"Tvar",color:"Barva",size:"Velikost",symbols:"Symboly",transparency:"Pr\u016fhlednost (%)",ok:"OK",px:"px",points:"bod\u016f",meters:"metry",feet:"stopy",reset:"Resetovat",
originalSymbology:"P\u016fvodn\u00ed symboly",modifySymbology:"Zm\u011bnit symboly",customize:"P\u0159izp\u016fsobit",type:"Typ",icon2d:"2D ikona",object3D:"3D objekt",line2d:"2D linie",line3d:"3D linie",path3d:"3D cesta",polygon2d:"2D polygon",polygon3d:"3D vytla\u010den\u00ed",fillColor:"Barva v\u00fdpln\u011b",outlineColor:"Barva obrysu",outlineSize:"S\u00edla obrysu",shapes:{circle:"Kruh",cone:"Ku\u017eel",cross:"K\u0159\u00ed\u017e",cube:"Krychle",cylinder:"V\u00e1lec",diamond:"Koso\u010dtverec",
kite:"Deltoid",sphere:"Koule",square:"\u010ctverec",tetrahedron:"\u010cty\u0159st\u011bn",x:"X"},extrusion:"Vytla\u010den\u00ed (metry)",rangeMsg:"Hodnota je mimo rozsah. Zadejte hodnotu mezi ${minSize} a ${maxSize}"},mapControls:{zoomIn:"P\u0159ibl\u00ed\u017eit",zoomOut:"Odd\u00e1lit",rotate:"Oto\u010dit",home:"Po\u010d\u00e1te\u010dn\u00ed zobrazen\u00ed",pan:"Posunout",panRotateToggle:"P\u0159epnout na posun nebo ot\u00e1\u010den\u00ed ve 3D"},switchControl:{on:"zap.",off:"vyp."},settings:{navigation:"Pohyb ve 3D",
proNav:"ArcGIS Pro",sceneNav:"V\u00fdchoz\u00ed",mouseImage:"P\u0159i\u0159azen\u00ed tla\u010d\u00edtek my\u0161i pro pohyb ve 3D"},share:{text:"Vyberte jednu z n\u00e1sleduj\u00edc\u00edch mo\u017enost\u00ed sd\u00edlen\u00ed sc\u00e9ny.",link:"Sd\u00edlejte odkaz na tuto sc\u00e9nu",embed:"Vlo\u017ete tuto sc\u00e9nu do webov\u00fdch str\u00e1nek",more:"Mo\u017enosti vlo\u017een\u00ed",smallSize:"Mal\u00fd",mediumSize:"St\u0159edn\u00ed",largeSize:"Velk\u00fd",customSize:"Vlastn\u00ed",shareTwitterTxt:"Prozkoumejte '${sceneName}' ve 3D ve va\u0161em prohl\u00ed\u017ee\u010di:\n",
shareEmailSubject:"${sceneName} ve 3D (prohl\u00ed\u017ee\u010d sc\u00e9n)",shareEmailTxt1:"Pod\u00edvejte se na tuto webovou sc\u00e9nu:",shareEmailTxt2:"Pomoc\u00ed aplikace Esri Scene Viewer m\u016f\u017eete vytv\u00e1\u0159et vlastn\u00ed 3D webov\u00e9 sc\u00e9ny. Chcete-li tuto aplikaci zdarma vyzkou\u0161et, nav\u0161tivte str\u00e1nky http://www.arcgis.com a klikn\u011bte na mo\u017enost Scene.",shortenLink:"Kr\u00e1tk\u00fd odkaz",shareUnsaved:"Tato sc\u00e9na obsahuje neulo\u017een\u00e9 zm\u011bny. Abyste ji mohli sd\u00edlet, mus\u00edte tyto zm\u011bny ulo\u017eit.",
shareNotPublic:"Tato sc\u00e9na nen\u00ed ve\u0159ejn\u011b sd\u00edlena. U\u017eivatel\u00e9 ji nejsp\u00ed\u0161e nebudou moci prohl\u00ed\u017eet.",shareNotPublicLayer:"Nejm\u00e9n\u011b jedna webov\u00e1 vrstva v t\u00e9to sc\u00e9n\u011b nen\u00ed ve\u0159ejn\u011b sd\u00edlena. U\u017eivatel\u00e9 nejsp\u00ed\u0161e nebudou moci prohl\u00ed\u017eet v\u0161echny vrstvy.",changeShareSettings:"Zm\u011bnit nastaven\u00ed sd\u00edlen\u00ed"},underground:{seeThroughGround:"Pr\u016fhledn\u00fd povrch zem\u011b"},
basemapGallery:{SRMismatch:"Sou\u0159adnicov\u00fd syst\u00e9m nen\u00ed kompatibiln\u00ed se sc\u00e9nou",SRMismatchGlobal:"Sou\u0159adnicov\u00fd syst\u00e9m nen\u00ed podporov\u00e1n v glob\u00e1ln\u00edch sc\u00e9n\u00e1ch",TSMismatch:"Sch\u00e9ma dla\u017edic nen\u00ed kompatibiln\u00ed se sc\u00e9nou",TilingScheme:"Sch\u00e9ma dla\u017edic neodpov\u00edd\u00e1 sch\u00e9matu dla\u017edic slu\u017eby ArcGIS Online.",tilingSchemePowerOfTwo:"Nekompatibiln\u00ed sch\u00e9ma dla\u017edic: ka\u017ed\u00e9 m\u011b\u0159\u00edtko mus\u00ed b\u00fdt p\u0159esn\u011b polovinou m\u011b\u0159\u00edtka p\u0159edchoz\u00ed \u00farovn\u011b.",
tilingSchemeTileSize:"Nekompatibiln\u00ed sch\u00e9ma dla\u017edic: jsou podporov\u00e1ny pouze dla\u017edice s v\u00fd\u0161kou a \u0161\u00ed\u0159kou 256.",tiledMapServiceSRGCS:"Vrstvy mapov\u00fdch dla\u017edic v geografick\u00fdch sou\u0159adnicov\u00fdch syst\u00e9mech nejsou podporov\u00e1ny.",tiledMapServicesMinVersion:"Vrstvy mapov\u00fdch dla\u017edic ze server\u016f ve verz\u00edch star\u0161\u00edch ne\u017e 10.2.2 nejsou podporov\u00e1ny.",basemapLayerTypeWMS:"Webov\u00e1 mapov\u00e1 slu\u017eba (WMS) OGC nen\u00ed podporov\u00e1na jako podkladov\u00e1 mapa.",
basemapLayerTypeWMTS:"Webov\u00e1 dla\u017edicov\u00e1 mapov\u00e1 slu\u017eba (WMTS) OGC nen\u00ed podporov\u00e1na jako podkladov\u00e1 mapa.",basemapLayerTypeWTL:"Webov\u00e1 dla\u017edicov\u00e1 vrstva nen\u00ed podporov\u00e1na jako podkladov\u00e1 mapa.",basemapLayerTypeDMS:"Vrstva dynamick\u00e9 mapov\u00e9 slu\u017eby nen\u00ed podporov\u00e1na jako podkladov\u00e1 mapa.",basemapLayerTypeIS:"Vrstva obrazov\u00e9 slu\u017eby nen\u00ed podporov\u00e1na jako podkladov\u00e1 mapa.",noBasemap:"\u017d\u00e1dn\u00e1 podkladov\u00e1 mapa"},
compass:{compass:"Kompas"}});