// All material copyright ESRI, All Rights Reserved, unless otherwise specified.
// See http://js.arcgis.com/4.0beta2/esri/copyright.txt for details.
//>>built
define({moveUp:"Yukar\u0131 ta\u015f\u0131",moveDown:"A\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131",rename:"Yeniden Adland\u0131r",hideInMapLayers:"Katmanlarda gizle",showInMapLayers:"Katmanlarda g\u00f6ster",invalidTitle:"Ba\u015fl\u0131k \u015fu karakterlerden herhangi birini i\u00e7eremez: \x3c or \x3e.",header:{home_link:"Ana Sayfa",simpleHome:"Ana Sayfa",support:"Yard\u0131m",features:"\u00d6zellikler",myAccount:"Kurulu\u015fum",myProfile:"Profilim",help:"Yard\u0131m",plans:"Planlar",adminGuide:"Y\u00f6netici K\u0131lavuzu",
signOut:"Oturumu Kapat",signIn:"Oturum A\u00e7",newScene:"Yeni Sahne",gallery:"Galeri",groups:"Gruplar",myContent:"\u0130\u00e7eri\u011fim",esriCommunity:"Community and Forums",myEsri:"My Esri",map:"Harita",training:"E\u011fitim",trialDownloads:"Deneme S\u00fcr\u00fcm\u00fc \u0130ndirmeleri",fullScreen:"Tam G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyicide Ke\u015ffet",newGlobal:"Yeni Global G\u00f6r\u00fcn\u00fcm",newLocal:"Yeni Yerel G\u00f6r\u00fcn\u00fcm",globalScene:"Global G\u00f6r\u00fcn\u00fcm",localScene:"Yerel G\u00f6r\u00fcn\u00fcm",
spatialRef:"Mekansal Kaynak"},environmentSettings:{dragSunSliderText:"G\u00fcn\u00fcn saatini de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kayd\u0131r\u0131c\u0131y\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin.",dragSunSliderHint:"Kayd\u0131r\u0131c\u0131y\u0131 S\u00fcr\u00fckle",sunLight:"G\u00fcne\u015f I\u015f\u0131\u011f\u0131",sunrise:"g\u00fcndo\u011fumu",sunset:"g\u00fcnbat\u0131m\u0131",shadowing:"G\u00f6lgeleme",directShadow:"Do\u011frudan G\u00f6lge (g\u00fcn\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 vurdu\u011funda)",diffuseShadow:"Da\u011f\u0131n\u0131k G\u00f6lgeler (ortamsal emilim)"},
layerItemEditable:{groupTypeCheckbox:"Onay Kutusu",groupTypeRadio:"Radyo",groupTypeCompact:"Birle\u015ftir",groupTypeHide:"Gizle",configureLayer:"Katman Yap\u0131land\u0131r",zoomToLayer:"Yak\u0131nla\u015ft\u0131r",deleteLayer:"Kald\u0131r",dragHere:"Katman\u0131 buraya s\u00fcr\u00fckle",changeGroupType:"Grup T\u00fcr\u00fcn\u00fc De\u011fi\u015ftir"},slideDeckEditable:{addSlide:"Slayt Yakala",slide:"Slayt",updateSlide:"Slayd\u0131 G\u00fcncelle",deleteSlide:"Slayd\u0131 Kald\u0131r"},symbologyEditor:{symbologyShieldWarning:"Bu katman\u0131n sembolojisi de\u011fi\u015ftirilemiyor. Var olan sembolojiyi kald\u0131rmak ve yeni bir semboloji tan\u0131mlamak i\u00e7in Tamam'a t\u0131klay\u0131n.",
colorOverride:"Rengi ge\u00e7ersiz k\u0131lma",fill:"Dolgu",outline:"Anahat",shape:"\u015eekil",color:"Renk",size:"Boyut",symbols:"Semboller",transparency:"Saydaml\u0131k (%)",ok:"Tamam",px:"px",points:"nokta",meters:"metre",feet:"fit",reset:"S\u0131f\u0131rla",originalSymbology:"\u00d6zg\u00fcn simgeler",modifySymbology:"Simgeleri de\u011fi\u015ftir",customize:"\u00d6zelle\u015ftir",type:"T\u00fcr",icon2d:"2B Simge",object3D:"3B Nesne",line2d:"2B \u00c7izgi",line3d:"3B \u00c7izgi",path3d:"3B Yol",
polygon2d:"2B Alan",polygon3d:"3B Uzatma",fillColor:"Dolgu Rengi",outlineColor:"D\u0131\u015f \u00c7izgi Rengi",outlineSize:"D\u0131\u015f \u00c7izgi Boyutu",shapes:{circle:"Daire",cone:"Koni",cross:"\u00c7arp\u0131",cube:"K\u00fcp",cylinder:"Silindir",diamond:"Elmas \u015eekilli",kite:"E\u015fkanar D\u00f6rtgen",sphere:"K\u00fcre",square:"Kare",tetrahedron:"D\u00f6rt Y\u00fczl\u00fc",x:"X"},extrusion:"Uzatma (metre)",rangeMsg:"De\u011fer aral\u0131k d\u0131\u015f\u0131nda. ${minSize} ile ${maxSize} aras\u0131nda bir de\u011fer girin"},
mapControls:{zoomIn:"Yak\u0131nla\u015ft\u0131r",zoomOut:"Uzakla\u015ft\u0131r",rotate:"D\u00f6nd\u00fcr",home:"Ba\u015flang\u0131\u00e7 G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc",pan:"Kayd\u0131r",panRotateToggle:"3B kayd\u0131rma veya d\u00f6nd\u00fcrme i\u00e7in de\u011fi\u015ftirin"},switchControl:{on:"a\u00e7\u0131k",off:"kapal\u0131"},settings:{navigation:"3B Gezinti",proNav:"ArcGIS Pro",sceneNav:"Varsay\u0131lan",mouseImage:"3B gezintisi i\u00e7in fare d\u00fc\u011fmesi atamas\u0131"},share:{text:"Bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc payla\u015fmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131daki se\u00e7eneklerden birini se\u00e7in.",
link:"Bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015f",embed:"Bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc bir web sitesine kat\u0131\u015ft\u0131r",more:"Kat\u0131\u015ft\u0131rma Se\u00e7enekleri",smallSize:"K\u00fc\u00e7\u00fck",mediumSize:"Orta",largeSize:"B\u00fcy\u00fck",customSize:"\u00d6zel",shareTwitterTxt:"Explore '${sceneName}'  in 3D with your browser:\n",shareEmailSubject:"3B olarak ${sceneName} (G\u00f6r\u00fcn\u00fcm G\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyici)",shareEmailTxt1:"Bu Web G\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcne bir bak\u0131n:",
shareEmailTxt2:"Esri Scene Viewer ile kendi 3B Web G\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerinizi olu\u015fturabilir ve payla\u015fabilirsiniz. \u00dccretsiz denemek i\u00e7in http://www.arcgis.com adresine gidin ve 'G\u00f6r\u00fcn\u00fcm' \u00f6\u011fesine t\u0131klay\u0131n.",shortenLink:"K\u0131sa Ba\u011flant\u0131",shareUnsaved:"Bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcmde kaydedilmemi\u015f de\u011fi\u015fiklikler var. Payla\u015fabilmek i\u00e7in bu de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmeniz gerekir.",shareNotPublic:"Bu g\u00f6r\u00fcn\u00fcm herkesle payla\u015f\u0131lm\u0131yor. Ba\u015fkalar\u0131 bunu g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeyebilir.",
shareNotPublicLayer:"Bu katmandaki en az bir katman genele a\u00e7\u0131k de\u011fil. Ba\u015fkalar\u0131 katmanlar\u0131n t\u00fcm\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemeyebilir.",changeShareSettings:"Payla\u015f\u0131m Ayarlar\u0131n\u0131 De\u011fi\u015ftir"},underground:{seeThroughGround:"Yeralt\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olsun"},basemapGallery:{SRMismatch:"Mekansal referans g\u00f6r\u00fcn\u00fcmle uyumsuz",SRMismatchGlobal:"Mekansal referans global g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerde desteklenmiyor",
TSMismatch:"D\u00f6\u015feme \u015femas\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcmle uyumsuz",TilingScheme:"D\u00f6\u015feme \u015femas\u0131 ArcGIS Online D\u00f6\u015feme \u015eemas\u0131na uymuyor.",tilingSchemePowerOfTwo:"Uyumsuz d\u00f6\u015feme \u015femas\u0131: Her \u00f6l\u00e7e\u011fin kendinden \u00f6nceki d\u00fczeyin tam olarak yar\u0131 \u00f6l\u00e7e\u011finde olmas\u0131 gerekir.",tilingSchemeTileSize:"Uyumsuz d\u00f6\u015feme \u015femas\u0131: Yaln\u0131zca 256 geni\u015flik ve y\u00fckseklik de\u011ferindeki d\u00f6\u015femeler desteklenir.",
tiledMapServiceSRGCS:"Co\u011frafi koordinat sistemlerindeki D\u00f6\u015fenen Harita Katmanlar\u0131 desteklenmez.",tiledMapServicesMinVersion:"10.2.2 \u00f6ncesinde D\u00f6\u015femeli Harita Katmanlar\u0131 desteklenmez.",basemapLayerTypeWMS:"OGC Web Map Service (WMS) altl\u0131k harita olarak desteklenmez.",basemapLayerTypeWMTS:"OGC Web Tile Service (WMTS) altl\u0131k harita olarak desteklenmez.",basemapLayerTypeWTL:"Web Tiled Layer altl\u0131k harita olarak desteklenmez.",basemapLayerTypeDMS:"Dynamic Map Service Layer altl\u0131k harita olarak desteklenmez.",
basemapLayerTypeIS:"G\u00f6r\u00fcn\u00fcm Hizmeti Katman\u0131 altl\u0131k harita olarak desteklenmez.",noBasemap:"Altl\u0131k haritas\u0131 yok"},compass:{compass:"Pusula"}});